萬千星輝賀台慶4

鼎爺黑到

圖

其實都幾危險

支持我！

照稿 爆肚

鼎爺

好on9

G Wong真人叫咩名

係咪有張野擺下面好啲

貼槓用條腰轉先快

NBA icon

阿姐開口窒

又炒冷飯

黃庭鋒

近半數輸淨幾雞野

真係好憎阿叻 好嘈

湯洛雯好撚正

張明偉

佢真係好撚煩

頂，呢幕尷尬到爆

Thanks

無志偉有農夫都好
肯定唔好睇啦